##Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация - это удобный синтаксис, который позволяет присваивать обьект или массив нескольким переменным одновременно, разбив при этом на части.